男子友愛邨墮樓亡

屯門友愛邨愛廉樓，下午2時44分，一名68歲男子由高處墮下，倒卧大廈對開地面，救護員接報到場，證實事主當場死亡。警方於現場撿獲遺書，事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。
24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

往生極樂🙏🏻

又係友愛

老人自殺潮？

秋天不回來

rip

靈異野喎

3日前

又一篇寫墮樓維穩

依家十間媒體有九間都寫墮樓架啦！

又派小4000啦

屯門名勝黎

邊個方向如果公園方向 嚇撚死嘅阿婆

山景邨同友愛，都好撚邪

68仲搞呢d

癈老唔捱得

係咪真架！？
唔好tum 我開心喎

我依家跟個個師傅話你屋企好猛鬼，好多靈界洞穴，又多積屍氣，真係被鬼迷都唔知